<?xml version="1.0"?>
<?mso-application progid="Excel.Sheet"?>
  <Table ss:ExpandedColumnCount="2" ss:ExpandedRowCount="11" x:FullColumns="1"
   x:FullRows="1" ss:DefaultColumnWidth="387" ss:DefaultRowHeight="15">
   <Column ss:Width="42"/>
   <Row>
    <Cell><Data ss:Type="String">number</Data></Cell>
    <Cell><Data ss:Type="String">Text</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="57">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">0</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Безграничность, единство, ничто, бесконечность, правда, чистота, любовь, все, Альфа и Омега, возможность, первопричина, не проявленное, дыхание Бога, единое поле, источник, пространство, сознание, космическое яйцо, Бог.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="57">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">1</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Начало, новое, целенаправленная концентрация, целеустремленность, действие, независимость, оригинальность, смелость, изобретение, лидер, уверенность в своих силах, амбициозность, первопроходец, воля, сознание, позитивный.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="99.75">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">2</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Двойственность, разделение, полярность, выбор, созревание, сотрудничество, служение, гармония, поддержка, ожидание, дипломатия, терпение, духовность, интуиция, гибкий, сопереживающий, партнерство, посредник, сопоставление, восприимчивый, помощник, накапливающий, воспроизведение, балансирующий противоположности, подсознательная память, позитивный и негативный.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="57">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">3</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Троица, союз Божественного и человека, проявление, позитивный, негативный и нейтральный, выражение, подсознание / воображение, творческий, оптимистичный, энтузиазм, выразительный, обаятельный, юмор, развлечение, привлекательный, дружелюбный.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="57">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">4</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Практичный, аккуратный, терпеливый, логичный, трудолюбивый, верный, строитель, стойкий, скромный, ответственный, земной, планирующий наперед, материально творческий, искусный садовод, уравновешенный.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="57">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">5</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Приключение, изменение, свобода, исследование, разнообразие, чувственность, не привязанный, любопытный, опытный, периодичность, ищущий знания, преподающий знания, путешественник, воображение, ребячливый, игривый.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="15.75">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">6</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Гармония, красота, воспитание, любовь, брак, семья, ответственность, понимание, сочувствие, исцеление, сопереживающий, взыскательный, добивающийся во всем совершенства, порядок, долг, комфорт, служение.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="71.25">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">7</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Философ, мудрец, ищущий мудрость, сдержанный, изобретатель, стоик, созерцательный, отчужденный, глубоко-мыслящий, интроспективный, духовный, вера, эзотерический, экзотический, необычный, скрытый, ищущий совершенства, эфирный, не от мира сего, загадка.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="57">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">8</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Достижение, изобилие, исполнительный, сила, само-дисциплинированный, власть, успех, авторитет, психология, предприниматель, интенсивность, руководитель, поставщик, великолепие, материализующий.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:Height="57">
    <Cell ss:StyleID="s63"><Data ss:Type="Number">9</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s64"><Data ss:Type="String">Окончание, завершение, гуманитарный, сочувствующий, романтический, бескорыстный, великодушный, благотворительный, любящий, мудрость, идеалист, художественный, духовный целитель, все позволяющий, не от мира сего, смешивание.</Data></Cell>
   </Row>
  </Table>
