<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <row>
    <number>0</number>
    <Text>Безграничность, единство, ничто, бесконечность, правда, чистота, любовь, все, Альфа и Омега, возможность, первопричина, не проявленное, дыхание Бога, единое поле, источник, пространство, сознание, космическое яйцо, Бог.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>1</number>
    <Text>Начало, новое, целенаправленная концентрация, целеустремленность, действие, независимость, оригинальность, смелость, изобретение, лидер, уверенность в своих силах, амбициозность, первопроходец, воля, сознание, позитивный.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>2</number>
    <Text>Двойственность, разделение, полярность, выбор, созревание, сотрудничество, служение, гармония, поддержка, ожидание, дипломатия, терпение, духовность, интуиция, гибкий, сопереживающий, партнерство, посредник, сопоставление, восприимчивый, помощник, накапливающий, воспроизведение, балансирующий противоположности, подсознательная память, позитивный и негативный.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>3</number>
    <Text>Троица, союз Божественного и человека, проявление, позитивный, негативный и нейтральный, выражение, подсознание / воображение, творческий, оптимистичный, энтузиазм, выразительный, обаятельный, юмор, развлечение, привлекательный, дружелюбный.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>4</number>
    <Text>Практичный, аккуратный, терпеливый, логичный, трудолюбивый, верный, строитель, стойкий, скромный, ответственный, земной, планирующий наперед, материально творческий, искусный садовод, уравновешенный.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>5</number>
    <Text>Приключение, изменение, свобода, исследование, разнообразие, чувственность, не привязанный, любопытный, опытный, периодичность, ищущий знания, преподающий знания, путешественник, воображение, ребячливый, игривый.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>6</number>
    <Text>Гармония, красота, воспитание, любовь, брак, семья, ответственность, понимание, сочувствие, исцеление, сопереживающий, взыскательный, добивающийся во всем совершенства, порядок, долг, комфорт, служение.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>7</number>
    <Text>Философ, мудрец, ищущий мудрость, сдержанный, изобретатель, стоик, созерцательный, отчужденный, глубоко-мыслящий, интроспективный, духовный, вера, эзотерический, экзотический, необычный, скрытый, ищущий совершенства, эфирный, не от мира сего, загадка.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>8</number>
    <Text>Достижение, изобилие, исполнительный, сила, само-дисциплинированный, власть, успех, авторитет, психология, предприниматель, интенсивность, руководитель, поставщик, великолепие, материализующий.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>9</number>
    <Text>Окончание, завершение, гуманитарный, сочувствующий, романтический, бескорыстный, великодушный, благотворительный, любящий, мудрость, идеалист, художественный, духовный целитель, все позволяющий, не от мира сего, смешивание.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>111, 1111</number>
    <Text>Эти знаки означают, что ваши мысли правильные для нового цикла вашей жизни, и что они соответствуют вашему духовному пути. Продолжайте их и следуйте им, так как эти мысли связаны с новым циклом вашей жизни, соответствующим вашему духовному пути.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>222</number>
    <Text>Это знак подтверждения того, что вы находитесь на правильном пути, делая правильные вещи и идя в правильном направлении. Продолжайте этот ход мыслей.

Интерпретация 222 Друнвало Мельхиседека: Новый Цикл: начало нового цикла, характер которого зависит от следующего тройного номера, который вы видите.

Альтернативная интерпретация 222: Наши недавно посаженные идеи начинают прорастать в реальность. Продолжайте поливать и питать их, и вскоре они пробьются через почву, и вы увидите доказательства ваших манифестаций. Другими словами, не останавливайтесь за пять минут до чуда. Ваша манифестация скоро станет очевидной для вас, поэтому продолжайте хорошую работу! Продолжайте удерживать позитивные мысли, говорите утверждения и продолжайте визуализировать.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>333</number>
    <Text>Этот знак означает, что ваши Духовные наставники согласны с вашими мыслями и чувствами, его можно истолковать как космическое &quot;Да!&quot; на заданные вами вопросы или на имеющиеся у вас идеи.

Интерпретация 333 Друнвало Мельхиседека: Решение: Вы должны принять решение. Это решение приведет вас либо к 666, а значит, вы должны будете повторить урок снова каким-то другим способом, либо к 999, что является завершением, и вы уже выучили урок.

Альтернативная интерпретация 333: Вознесенные Мастера рядом с вами, желая, чтобы вы знали, что у вас есть их помощь, любовь и товарищеские отношения. Чаще призывайте Вознесенных Мастеров, особенно, когда вокруг себя видите шаблоны с цифрой 3. К некоторым наиболее известным Вознесенным Мастерам относятся: Иисус, Моисей, Мария, Гуань Инь, и Йогананда.

333 в третьем измерении

Теперь вы входите во вторую часть третьего измерения, где все является тройками. Мы говорим вам, что тройки были очень трудным переходным периодом, и все же вы так хорошо справились с тройками. На самом деле, тройки не закончили разыгрываться. Даже сейчас, когда пятое измерение стало внедряться в числе 555 на циферблатах ваших часов, пожалуйста, обратите внимание, что пятерок три. Ах ... тройки еще не закончены. А теперь поиграйте в игру, все ваше существование можно объяснить путем деления на три. Все в вашем поле кратно трем. Треугольная форма энергии, определяющая третье измерение, служит основанием для этой энергии тройки.

Мы любим смотреть, как вы играете в Игру в третьем измерении. Даже если вам это надоедает, вы развлекаетесь драмой, которую так любите. Не осуждайте себя за то, что вас привлекает драма, поскольку она хорошо послужила вам в третьем измерении. О, мы так любим вас, и мы смеемся, когда вы называете число «шесть шесть шесть» знаком дьявола. Для нас так смешно, когда вы берете тройки, удваиваете их и называете это дьяволом. У вас такое богатое воображение! И мы любим вас, когда видим ваше влечение к драме.

Вы и есть эти тройки, потому что являетесь проявлением Бога в ограниченной форме. Как таковые, вы определяете то, что создаете. И теперь ваше Высшее Я начинает показывать вам нечто новое. Поскольку вы так долго играли в третьем измерении, третье измерение теперь, наконец, входит в третий этап. То, что лежит прямо перед вами, это потрясающее событие, это не стечение обстоятельств.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>444</number>
    <Text>Этот знак от ваших Духовных наставников означает их несогласие с вашими мыслями и чувствами и может быть интерпретирован как Космическое &quot;Нет!&quot; на заданные вами вопросы или имеющиеся у вас идеи.

Интерпретация 444 Друнвало Мельхиседека: Школа Таинств: Все, что происходит в жизни, является уроками по изучению реальности. Эта школа является обучением, таким как чтение книг или изучение предмета, а не реальной деятельностью.

Альтернативная интерпретация 444: Последовательность 444, которую вы видите, является представлением четвертого измерения таким, каким оно видится с точки зрения третьего измерения. Вы движетесь в четвертое измерение. Ваше отношение ко всему, что вас окружает, меняется, и это характерно для этого движения. Это время для воплощения собственного мастерства. Это время для того, чтобы войти в свои полномочия. Хотя атрибуты четвертого измерения не дают вам увидеть себя наделенными силой, знайте, что включение методов наделения силой хорошо послужит вам в это время. Каждый раз, когда вы видите 444, вспомните Мастерство и Наделение Силой.

Альтернативная интерпретация 444: Ангелы окружают вас в данный момент, заверяя вас в своей любви и помощи. Не беспокойтесь, потому что помощь ангелов поблизости.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>555</number>
    <Text>Если вы видите этот знак, значит у вас только что возникла мысль, изменяющая жизнь, или это означает, что только что произошло событие. Вам может нравиться или не нравиться эта мысль или это событие. В любом случае ваши Духовные наставники уведомляют вас о том, что только что произошло изменение в направлении вашего жизненного пути, и вам тоже пора меняться. Двигайтесь в этом направлении, следуйте этим мыслям.

Интерпретация 555 Друнвало Мельхиседека: Единое Сознание: Это число появляется, когда кто-то достиг Единого Сознания. Он освоил все уровни Школы Таинств. Это самое высокое число. Это число Христа.

Альтернативная интерпретация 555: Затяните пряжки ремней безопасности. Приближается существенное изменение в вашей жизни. Это изменение не должно рассматриваться как &quot;положительное&quot; или &quot;отрицательное&quot;, поскольку все изменения являются ничем иным, как естественной частью потока жизни. Возможно, это изменение является ответом на ваши молитвы, поэтому продолжайте видеть и чувствовать себя в полном покое.

555 — это начало пятого измерения

Доминирующим в поведении атлантов было то, что они ставили себя выше народа Му, потому что Му погружалось под воду. Лемурийцы обнаружили, что спасаются бегством, переправляясь в Атлантиду. Амур оказался беженцем в какой-то стране, что было странно для него. И все же он знал, что ему нужно сделать что-то важное. Амур связался с теми, кто его окружал, и приложил максимум усилий, чтобы это новое место чувствовалось как Дом. Его целью было принести любовь Му в Атлантиду. Какое-то время это работало, потому что в этом было волшебство. И вибрация пятерки стала распространяться. Пятое измерение создавалась на земле Атлантиды. Началось 555.

Именно в это время вы выбрали увидеть нехватку и ограничение. Большой приток душ, нашедших убежище в Атлантиде, окончательно деформировал системы, поскольку вместо них не было технологии, способной поддержать такое большое количество людей. Хотя у вас была технология омоложения, вы полагали, что ее было недостаточно для всех, и вместо того, чтобы сосредоточиться на том, что у вас действительно было, вы перенаправили свою камеру восприятия туда, где говорилось: &quot;нам не хватает, поэтому мы должны разработать систему, чтобы заботиться о тех, о ком можно заботиться.&quot; Именно тогда и развилась система классов во времена Атлантиды. Именно в этот период хитроумное проявление рабства пришло на вашу весьма &quot;продвинутую&quot; Планету Свободного Выбора.

Это неправильное направление энергии возвращалось, навещая вас много раз в течение игры. Именно тогда все учения Му, все учения о наделении силой в мгновение ока были утеряны. Вы чувствовали, что должны были решить, кто будет использовать эту технологию, а кто нет. Мы говорим вам теперь, что всего было достаточно для всех, если бы вы только заняли позицию того, что каждый человек играл важную роль. Вместо этого вы определили одних людей важнее других. Именно здесь было выбрано неправильное направление энергии, что привело в действие падение Атлантиды. Именно в это время вы вошли в пятое измерение. Последствия привнесения неправильных направлений в пятое измерение неумолимы.

Амур работал, помогая людям очиститься без посещения Храма Омоложения, чтобы не вносить туда нечистоты. Если бы только он мог не дать вам войти в пятое измерение с загрязненными убеждениями, Атлантида прекрасно существовала бы по сей день.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>666</number>
    <Text>В данный момент ваши мысли не сбалансированы, потому что вы чересчур сфокусированы на материальном мире, или в результате психического или эмоционального дисбаланса. Этот знак указывает на то, что ваши мысли неясные, и вам не следует продолжать думать в этом направлении. Позвольте им уйти.

Интерпретация 666 Друнвало Мельхиседека: Сознание Земли: Это число зверя в Библии, поэтому оно может представлять чистое зло, но это также число человечества и жизни. Углерод является основой жизни, и углерод состоит из шести протонов, шести нейтронов и шести электронов. Вообще, когда вы видите это число, это означает, что нужно следить за представленными в данный момент физическими событиями и быть осторожными.

Альтернативная интерпретация 666: Ваши мысли в данный момент не сбалансированы, вы слишком сосредоточены на материальном мире. Эта числовая последовательность просит вас сбалансировать ваши мысли между небом и землей. Как и знаменитая &quot;Нагорная проповедь&quot;, ангелы просят вас сфокусироваться на духовности и служении и знать, что ваши материальные и эмоциональные потребности будут в результате автоматически удовлетворены.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>777</number>
    <Text>Этот знак означает, что урок уже выучен. Это знак признания и достижения — вы выучили урок, который ваши Духовные наставники хотят, чтобы вы выучили о вашей жизни.

Интерпретация 777 Друнвало Мельхиседека: Школа Таинств: Это часть школы, где вы не только читаете книги о жизни, но также и применяете их на практике.

Альтернативная интерпретация 777: Ангелы приветствуют вас ... Поздравляем, вы на коне! Продолжайте эту хорошую работу и знайте, ваше желание сбывается. Это очень положительный знак, он означает, что следует ожидать еще больше чудес.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>888</number>
    <Text>Этап вашей жизни подходит к концу, и этот знак дает вам предостережение, чтобы вы могли подготовиться. Эта числовая последовательность может означать, что вы заканчиваете какую-то эмоциональную фазу или определенный период в карьере или отношениях.

Интерпретация 888 Друнвало Мельхиседека: Завершение особого урока в рамках Школы Таинств.

Альтернативная интерпретация 888: Этап вашей жизни подходит к концу, и этот знак дает вам предостережение, чтобы вы могли подготовиться. Эта числовая последовательность может означать, что вы заканчиваете какую-то эмоциональную фазу или определенный период в карьере или отношениях. Она также означает, что есть свет в конце туннеля. Кроме того, она означает, &quot;Урожай созрел. Не медлите, соберите и насладитесь им &quot;. Другими словами, не медлите, сделайте свой ход или наслаждайтесь плодами своего труда.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>999</number>
    <Text>Завершение. Это конец большого этапа в вашей личной или глобальной жизни. Ваши мысли, когда вы видите этот знак, указывают на то, что эти мысли ведут к завершению и к концу определенного этапа в вашей жизни.

Интерпретация 999 Друнвало Мельхиседека: Не имеет ценности.

Альтернативная интерпретация 999: Завершение. Это конец большого этапа в вашей личной или глобальной жизни. Кроме того, это послание Работникам Света, участвующим в исцелении Земли. Эта последовательность чисел означает &quot;Приступайте к работе, потому что прямо сейчас Мать-Земля нуждается в вас&quot;.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>000, 0000</number>
    <Text>Эти знаки указывают на то, что ваши мысли находятся в единстве с вашим астрологическим влияниям.

Знаки на духовном пути

Следующие знаки используют наши Духовные наставники, чтобы вести нас по нашему духовному пути. Эти знаки позволяют нам узнать, как мы справляемся на этом пути, и что нам нужно делать дальше.

Эти знаки Духовных наставников относятся к вашей жизни / духовному пути в исчислении недель, месяцев и лет:</Text>
  </row>
  <row>
    <number>1010, 0101, 1001, 0011, 1100</number>
    <Text>Эти знаки означают, что ваши мысли находятся в единстве с вашим духовным путем и вашим астрологическим влиянием.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>2020, 0202, 2002, 0022, 2200</number>
    <Text>Эти знаки указывают на то, что ход ваших мыслей находится в единстве с вашим астрологическим влияниям.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>3030, 0303, 3003, 0033, 3300</number>
    <Text>Эти знаки указывают на космическое &quot;Да&quot;, на то, что ваши мысли находятся в единстве с вашим астрологическим влияниям.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>4040, 0404, 4004, 0044, 4400</number>
    <Text>Эти знаки указывают на космическое «Нет»; они говорят о том, что ваши мысли не в единстве с вашим астрологическим влияниям.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>5050, 0505, 5005, 0055, 5500</number>
    <Text>Эти знаки означают, что произошло изменение в вашем мышлении, и что оно произошло в единстве с вашим астрологическим влияниям.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>6060, 0606, 6006, 0066, 6600</number>
    <Text>Эти знаки указывают на то, что текущий процесс вашего мышления не находится в балансе с вашим астрологическим влиянием.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>7070, 0707, 7007, 0077, 7700</number>
    <Text>Эти знаки указывают на то, что вы выучили жизненный урок, что находится в единстве с вашим астрологическим влияниям.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>8080, 0808, 8008, 0088, 8800</number>
    <Text>Эти знаки свидетельствуют о том, что определенный этап вашей жизни вот-вот закончится, что находится в единстве с вашим астрологическим влияниям.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>9090, 0909, 9009, 0099, 9900</number>
    <Text>Эти знаки свидетельствуют о том, что определенная фаза вашей жизни подошла к концу, что находится в единстве с вашим астрологическим влияниям.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>121, 1221, 2121, 2211, 1122</number>
    <Text>Эти знаки указывают на то, что текущий ход ваших мыслей правильный для вашего духовного пути. Эти мысли являются вашим фокусом, следуя которому, вы сможете пойти по вашему духовному пути. Проще это можно выразить так: &quot;Ты следующий своим путем!».</Text>
  </row>
  <row>
    <number>131, 1331, 1313, 3311, 1133</number>
    <Text>Эти знаки означают космическое &quot;Да!&quot; - эти мысли на вашем пути.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>141, 1441, 1414, 4411, 1144</number>
    <Text>Эти знаки означают космическое &quot;Нет!&quot; - эти мысли не на вашем пути.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>151, 1551, 1515, 5511, 1155</number>
    <Text>Эти знаки указывают на то, что только что произошло изменение на вашем пути. Нравится вам это или нет, это изменение правильное для вас, и оно находится на вашем духовном пути. Продолжайте двигаться в этом новом направлении.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>161, 1661, 1616, 6611, 1166</number>
    <Text>Эти знаки означают, что ваши мысли не сбалансированы с вашим духовным путем. Эти знаки, как дорожная разметка, используемая Духовными наставниками для того, чтобы держать нас на правильном пути и не дать нам с него сбиться. Эти знаки являются противоположностью 121, 1221 и т.д. и сообщают, что ваш фокус сместился с вашего духовного пути. Это можно выразить просто: «Ты не следуешь по своему пути!».</Text>
  </row>
  <row>
    <number>171, 1771, 1717, 7711, 1177</number>
    <Text>Эти знаки свидетельствуют о том, что на вашем духовном пути был выучен урок. Вы выучили урок, который ваши Духовные наставники хотят, чтобы вы выучили, этот урок важен и необходим для продвижения по вашему пути.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>181, 1881, 1818, 8811, 1188</number>
    <Text>Эти знаки свидетельствуют о том, что определенный этап вашей жизни скоро подойдет к концу. Эти знаки означают, что ваши мысли по поводу некой части вашей жизни соответствуют вашему духовному пути и, если следовать этим мыслям, то жизненный этап, о котором вы думаете, в конце концов закончится.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>191, 1991, 1919, 9911, 1199</number>
    <Text>Эти знаки указывают на завершение или окончание определенного этапа на вашем духовном пути. Этот этап может еще не прийти или уже прийти к фактическому концу в то время, как вы видите эти знаки, но, если следовать мыслям, имеющимся у вас тогда, когда вы видите этот знак, то этот этап полностью завершится.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>2323, 2332, 2233</number>
    <Text>Эти знаки означают, что ваши Духовные наставники согласны и поддерживают ваш ход мыслей, ваши планы или предполагаемые действия. Этот знак чаще всего можно увидеть после того, как вы установили связь с вашими Духовными наставниками и открылись их руководству посредством цифровых последовательностей.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>1234, 234, 456</number>
    <Text>Если вы постоянно видите восходящие числовые последовательности, такие как 1234, значит это знак от ваших Духовных наставников о том, что вы сейчас мыслите прогрессивно. Вы увидите этот знак, когда будете думать о сфере вашей жизни, которая вас беспокоит и которую вы хотите изменить, или, когда будете думать о конкретной теме. Если увидеть эту последовательность чисел сразу после этих мыслей, это означает, что ваши мысли прогрессивные; если следовать этим мыслям, ваша жизнь будет развиваться, и в этом устремлении у вас будет поддержка ваших Духовных наставников.</Text>
  </row>
  <row>
    <number>321, 432, 543</number>
    <Text>Если вы постоянно видите нисходящие числовые последовательности, такие как 321, это знак от ваших Духовных наставников о том, что ваши мысли носят регрессивный характер. Вы увидите этот знак, когда будете думать о какой-то области вашей жизни, каком-то образе действий или предмете. Если увидеть эту последовательность чисел сразу же после таких мыслей, это означает, что в вашей жизни будет сделан шаг назад, если вы будете следовать.</Text>
  </row>
</root>